《急》請中三英文補習，美孚，$150/hr

雖然我知開係到實比人屌 幫表弟搵補習，但又唔想係補習網搵人,自己同學太有錢唔洗幫人補習，我又唔方便幫佢補

英文補習（中三）主要補grammar
佢黎緊會去英國留學想打好個底 佢本身唔係差 區內名校
美孚 星期六 $150/hr 1100-1300 兩個鐘
男女不拘 大學生 有耐性就得 我表弟淨係識打機 唔會駁嘴
有意tg: travelhualian
唔該哂各位巴絲！

搵到啦 唔該哂大家

英文科私補
舊年成功幫幾個學生穩三追四